覺唔覺得番pt 好on9?

破產仲on9

係窮呀 屌你個閪

pt 搵咁少

有d 人pt 番5-6日 9個鍾以上

Pt gf

你冇專業技能姐
做Pt/freelance不知幾撚正

你估真係做餐廳/保安個啲pt咩

仲有咩pt ?

補習都夠揾啦
1堂都幾舊水
讀緊書嚟講已經好夠洗

樓豬破左產有冇驗下智商？